﻿001	勝負あり、ね
002	…参った<br>やっぱり強いなあ、ミカボシは	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0030
003	…この角のおかげかしらね	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0007
004	僕はそれが羨ましいよ<br>…母さんの子供ってわかるものだから
005	でも、角さえなければふたりとも<br>こんな風に暮らさなくて済んだんじゃ…	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0030
006	たとえそうだとしても、羨ましいよ<br>それに変わりはないさ<br>…それに…	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0004
007	その角があったから、<br>僕たちはミツハ様に育ててもらうことが<br>できたんだからね
008	私は、スメラギが羨ましい<br>…そう言えるだけの、心の強さがある<br>父さんみたいな
009	お互い、ないものねだりってわけだ
010	ふふ…そうね	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0007
011	ようやく笑った<br>そのほうがいいよ、ミカボシは	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0004
012	…きっと母さんも、<br>そんな風に笑ってたんだって思えるから	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0007
013	スメラギこそ、きっと父さんとそっくりよ<br>…根拠はないけど、そう思う	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0004
014	…あ、そうだ<br>ちょっと待ってね<br>今、絵を片づけちゃうから
015	…？
016	どうしたの？
017	これは…なんの絵？<br>人と…動物たちが一緒になって<br>楽しそうに…	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0001
018	父さんのレシピの中に書いてあった<br>ワダツミの、ずっとずっと昔の話	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0004
019	かつて、このワダツミの地は<br>人も動物も、わけ隔てなく<br>過ごしていたらしいんだ
020	人も動物も…わけ隔てなく？	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0025
021	…そう、この絵はそれを想像して<br>描いてみたのさ	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0005
022	忌み嫌われる大蛇も、<br>雄雄しき虎豹も…
023	かつて、ワダツミでは<br>手を取り合っていたのさ
024	…………
025	だから、きっとこれが普通なんだ<br>ワダツミのかつての姿なんだから	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0004
026	だから、父さんも母さんも間違ってない<br>ふたりは、ワダツミのかつての姿を<br>取り戻そうとしていたんだから
027	…そう…だったんだ！	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0007
028	だから、僕と君も…<br>きっとみんなにわかってもらえる日がくる	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0038
029	じゃあ…父さんと母さんが<br>間違ってないってことも？
030	ああ、もちろんさ
031	ミツハ様がみんなに<br>責められることもなくなる？
032	ああ	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0004
033	私たち…生まれてきてよかったんだよね？	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0018
034	当たり前だろ<br>…それを疑ってしまったら、<br>父さんと母さんが悲しむよ	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0030
035	…それに<br>…ミツハ様だって
036	うん…うん！	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0004
037	僕らにだって、できることはあるはずだよ<br>父さんと母さんが手を取り合ったように<br>ワダツミに永遠の平穏を…そして	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0001
038	その為にはかつての“普通”を取り戻し、<br>今の間違った“普通”を変えるんだ
039	…私たちだから、できることよね<br>ううん、私たちじゃなきゃできないこと…	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0005
040	父さんと母さんが描いたワダツミの姿を、<br>私たちの手で取り戻すんだ!!
041	そうしたら、ミツハ様だって<br>もっと笑ってくれるはずだよね？<br>ミツハ様も幸せになるよね？	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0001
042	そう<br>…君が困らせることがなくなればね	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0005
043	よーし！　絶対やってやる！<br>ミツハ様の為にも！	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0007
044	…そうそう<br>そういう顔のほうがミカボシの“普通”だよ
045	ありがとう、スメラギ！<br>…絶対、実現してやろうね<br>ふたりの手で	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0034
046	ああ	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0007
047	このように私たちは過ごし<br>このように私たちは誓い合い<br>その誓いを胸に生きていた
048	自分たちは鬼でも人間でもない<br>それでも、お互いの存在が支えだった<br>だけど――
049	この時の私たちは気づいていなかったのだ
050	更なる悪意がワダツミを<br>覆い尽くそうとしていたことに――
